今打打風誠哥D樓又贏

日出康城兩單位吹爆玻璃 大廈強風下搖晃

9

紅磡海濱廣場爆幕牆 文件雜物滿天飛

Show Blocked User - 狂徒

集體訴訟告誠哥

腥港豬真係好尊敬冚家誠 買啲豆腐渣玻璃屋 仲繼續稱呼人地誠「哥」

做契弟習慣哂